同個fd上網識, 曖昧左3個月, 依家佢話唔好揾大家住

我地係上網識的, 識佢個陣佢岩岩分左手, 跟住我地傾左個幾禮拜就約左出黎見面, 呢段其間我地做左好多情侶先會做既野, 除左sex, 但係大家一直都唔係情侶關係, 直到依家, 佢希望大家唔好再揾大家, 因為佢話佢話唔想拍拖住同埋對我無感覺...依家我應該點做...

成個POST好正
先係樓主1999到達文西密碼咁
再係因為一件咁小學雞嘅事開POST
到呢頁仲要有人貼重口味呀婆咸相

我個心情好似過山車咁

前排分手想搵人撚下，撚完迷叫佢迷再煩我囉

hi 我瞓啦

放低佢

你應該揾啲野憎佢，憎到唔愛佢為止